smt寬頻完約，想轉netvigator

smt上年8月完左約一直無人打嚟叫我續，一直收貴我，宜家想轉返去netvigator，想問netvigator有咩plan the club最多積分？